仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (93)

趕走老屎忽

開個POST都咁閪耐

對5字

好波

以為執柒左

冇人玩

要解BLOCK先搵到個POST

遲仔用練磨黎清體未
輕鬆110

隊未

真心咩

唔清啦 入GAME拎完石就算

公廁原來唔變武裝, 就咁做隊長都幾好用
把聲又好J

公廁係乜水

259

點清最抵玩

唔清

微清

好波 剛想打了

禾刀想g

唔係喎 要打寶玉!!!

公廁咪亞絲娜LO

佢唔係公廁

咁係咩

係姬係公主

間中仲要射下大中小希石

但係俾人奶曬全身

轉珠俠聯盟成員華麗留明

屌你差d搵唔到個po

Why咁多人block小妹？

Lm

求各位大神塞滿我
202283786

仲唔訓

係

直雞隊係唔係成隊直雞

12萬7

放埋隻boss入隊打sao超地 都唔撚升嘅 又唔跌

開左協力打？

冇啦 solo緊

我放隻絕劍由開頭打到依家都淨升咗兩技

打最頂嗰關啦

主要係刷晶姐 雖然我唔知用晶換果隻桐狗有咩用

輕鬆12%

求7%-10%攻略
有多個虹章幾吸引

快 狠 準

你的資訊很有用

139900分仲駛唔駛打

應該唔使掛 驚咪最尾一日打高少少

離7%都仲有成1.7%，邊有咁易

唔該巴打，去刷醫女神先

我都係
打咗十幾廿鋪都無升過1技

打完未

有冇人宜家可以開鯨魚又想刷返十場八場

見到6清左右手協力

139穩過眉

你地有無玩感謝杯？

換多隻公廁娜先

點玩法

在嗎

在 是咪打

咩隊

139250 仲刷唔刷好

猶格好冇

開吧

我就係搵人開呀

一樣

1102 6647

Sor開多次

有無手足刷醫女神？

9345 1997

老細打嚟 sor

唔緊要 下次有機會再打

d石派得未

有石派？

活動派50幾石 不過要打 1關1石

而家鯨魚仲有用咩
主要用唻刷咩

趕唔趕到刀劍

仲諗抽刀劍？

得桐人 詩乃

協力一人一隻都10sb 想快d彈起2技咪要用到
況且師龍唔係個個有

水著龍機可以換既時候係咪用普通6星限就換到？
係既今次唔深追了

係
下年見

其實唔明點解咁想要babara

入3隻雙子成隊有10條女

5g

巧

吳京咩

尋日5pack追到

有黑百合 先好追

無用都唔會賣架啦

還好

幾時出返黑百合
隻隻隊長都4倍血
個時唔識貨

可以用黎做10石機coin

小儀隊專用打手

睇個勢有排都未mh

收到風

想知請講

真 隻唔進化娜都好好用

邊隻係小儀

用光精進化咗嘅miru

想知

12月將有神祕抽蛋gay

依家都講左重叫咩神秘抽龍gay

神秘在你知有抽蛋gay 但唔知有咩抽

完全無抽過呢部垃圾10石機留明

唔信

有冇ching升鯨

打極都上唔到14萬

渣ga

頭先好似有圖話預測13萬9已經得

有無ching 開下鯨黎打

11月 100石 12月100石 +50石地城
250石SH到7週年

用晒了

HOLD晒250甩喺信箱唔拎

Ho似5duck

有冇人開鯨魚

7%同10%個分差咁少點保住個9.5%

lm

有無人打寶玉，猶格慢打6場

得9.3%

我

sorry ，已經搵到人打

我係ios用家 借問聲而家仲有冇方法用data048可以搵返個acc

1分鐘都hold唔住

絕劍換莉法好唔好

就黎爆哂啲石 彩龍果打左30場都冇亂入

唔會有架 昆人架

咁點先有 有寵想進

三針/個人任務/月任

等派或者做任務

岩岩玩返 唔知咩係三針同任務 介唔介意講多少少巴打

月任

三針（雙極）

有冇咁多人重捨興趣呀？

無

幾時票選
好想買隻玩龍

錯PO

重諗緊係咪

收到風樓豬係銅鑼灣yo緊囡

屌 又中識郁雅

新限真係好易中

有冠了😭

星期六全日跌得0.2 穩過抬炸彈

今期流行咩隊長

桐人

白盾

得白盾bb

有

請問7%以上嘅用咩隊
我用光明王和一堆雙色陣
求推介。。仲有一日，未上7%

有無落埋火橫木橫攞埋啲乞丐分
有刷多幾場靚版面應該唔難

我最高只去到23%...

不過無落其他橫。。。
聽日再試

咩驚 好似好好玩咁！

衰慢定點
有無計分版睇

電子妓女大全

我無截圖
衰無天降運同有時手殘

23%應該唔係層層秒 唔關果啲乞衣分事

好想做愛

2pack 娜姐 水咖 水雷神 3隻木龍女

果陣五石水著唔抽唔換，而家10石先黎追

死基佬

個陣d人未覺得係勁到咁阿麻

想問下仲有冇得打世界龍，差隻世界龍去進化

眉狗唔見左

個陣冇玩．．．

德13%

.jpg

去左搵心囝代打

我都搵左佢代打

我係唔係玩緊第二隻GAME?

我係右

新人留名

仆街比牙遲del咗親友

22個鐘
139250 6.1%
希望頂到

5緊要

條線138758
頂到啦

反未

想問下大家 超覺醒係乜

回坑lm
我想問協力點組隊比人carry

有d怪升滿咗99lv之後 個lv係藍色字
俾隻彩虹聖誕龍佢食 佢會上100lv(可以升到110)
一過咗99lv 297埋 再俾多隻297佢食 就會喺佢嗰三招超覺醒入面抽一招

砌到咩隊咪盡砌

想問下大家 眉狗係乜？

係同喺唔識分？你弱智？

13 天 2:11 後開始

又乜黎

一次通關限定 登入即可獲得魔法石100個！

咁塞skill boost嗰啲係咩料

等d技跳得起

雙人協力skill boost係兩個人加埋
放多d skill boost咪等人地d技快d用得

諗唔到點用了

邊位拎d石出黎邊個就係鬼

月任真係好煩。。

5000万DL記念クエスト1 0 天 21:42 後開始
25關牙

決定all in10石gay

5好

想問sd email拎ac幾耐會有消息？

好消息 就快儲夠10石！

10石一抽汁痕

3-4日

幾日

抽之前@我上水召喚神龍

5ho

二二都有七石了

24409118 改咗

冇人傾pad？

桐人勁唔勁

都ok嘅 有咪留隻 冇就唔好追

有無人有多個ac？

真 為保桐9換走咗隻c奶 宜家想換返隻c奶返黎

我真係屌你老母 琴晚一抽娜 今日一抽又娜 吓吓都出娜 宜家用返自己都得啦屌
你比隻宙/水著龍機/木暗魔女我洗死咩

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

下次10石合作換撚晒佢

仲未刷到劍

無冠>>>>>>>銅冠

係 用5隻娜5隻光魔女怒換兩隻彩龍

你都課咁多重洗換緊係課落去

留喺到都冇用嫁

Sao 500k MP果隻換唔換好？

娜姐 都勁

有多餘mp先好換
我個人建議 新手 無課 輕課都唔好換
草150萬mp 等換黑百課

儲呀

收到風9ho話黑百合破壞平衡
冇得再買

點解你要阻人中限

又關你事？

抽多pack 中到隻光水瓶
收手算 都係冇機會中水著龍機嫁啦

6清係呢度管理員

十石機無金蛋，唔啱眉清

你心地唔好

無所謂啦
佢中假鑽一樣開心

仲有好多隊好玩嘅

唔會絕版掛

放返入部機俾你抽點睇

配埋燈龍 可以入禁止同寵
防雲 防封條
又可以入 水著龍機 同3神殺條龍隊
裹雙遊樂場
9ho 點會咁易出返

想問下咁多位清有冇人知水魔公女之外,重有咩寵係可以直接變1排心又短cd? thx

No. 4677

布歐都係出一排心

幾時復刻mh呀
好想要嵐龍

雷禪

我就係用雙黑百合 龍帝王隊刷緊裹雙
穩到痴線

屌 百花1 第一層出咗隻吸廿萬傷 炒車

點組

仲係new

食蛋啦

放嵐龍 奧丁龍 彩龍嗰d?

跟呢個組冇死嫁喇

有冇人幫手過lv8

中蛋蛋蛋蛋蛋蛋

差幾把武器
勉強玩到

眉清唔提打一度超經
差d無打

多謝App台大佬啦

推夠未呀
9.8%啦

原來仲未拎蓋亞龍甩石

個pool入面真係想要既係得返水著龍機 其實係咪應該真係收手

一早打咗 5記得了

收手啦 唔值得咁追

新手留明
冇月耀升唔到lv

臭雞直葉周回裏極

你幾多lv

有冇隊跟

打裏極勁快升

3刻龍 1直心

放置型玩家 6清

見到木皮點算

跟到

180 lv 推緊主線

副光隊撚死左佢

又jer住曬😞

睇咗個控傷盾條片未🤔

ON9隊黎 , 一齊玩 2寸木4C就過千萬

未升刻龍110
咩超覺阿

臭雞(龍Q
1隻刻龍14C
2隻刻龍超覺血
直心我自己用萬聖木時(神Q
OVER 73000就硬食石川先制

唔係37500就夠頂啦咩

pdc 下先

你以為自己真係白仔？

連擊呀 鳩白

抽代幣等復刻換啦

跟5到 冇3隻刻龍

神G 食神Q 帶多個盾

刀吾知點解lc聽你講野會以為你係白仔

我都唔知白仔係乜水

神人黎

咁係我了

係 , 神經個神

木屬心追

萬聖木時BETTER

後悔冇換了

有三隻直葉 可以點玩

賣走佢 咁撚少血

屌你老味2018仲玩u

自己繼自己把武
1隻做COIN拎去換其他角色

神經個種神?

U

佢話我咋

隻隻都110LV 點撚樣升呀

有無手腳已經留定體等今晚攞石

攞唔攞都係抽金

10場練磨=1隻

冇萬聖時女=ON99

係 , 我幫你打柒佢

木魔女>玩龍> 木契(有血覺唔差

多謝

唔係 我指刷唔到練磨

年幾無玩啱啱玩返 想問依家咩隊勁

汁痕姐

@ming g

進隻宙

Wa diu
上面歐王

宙斯咪刷到

唉屌奶星 又係求其十抽就多過我幾十抽中到既野

隊

真係天命之子

又有野抽

搞到我好想課

Pad好波

人地抽晒D好野你先課 輸死你呀

唔係個個好似佢咁好彩 唔好跟

剛剛升完sao boss 仲有50體
希望夠用

請問神G係邊隻？

抗神G

25關 每關30體 唔輸都要750體先打得晒

唔該巴打
唔明點解直葉隊放呢隻

哭死了
仲有升技關未打

Sao粒石都未拎

好簡單關卡
射同燒就oj

如果協到就慳一半體 375搞掂？！！

應該唔比協

咁要爆粒石先可以一次打晒

有冇可能送石關會派幾粒識郁龍果

點解要咁急

留99體 打場裹雙 又升lv 又有400幾體

咁又係 橫掂又唔係等嗰d石抽野

你唔會齊 不過都貼下

打一場就升到咁正

直葉要既係血 , 唔夠刻龍咪放神g , 對神30倍高血高輸出

齊呢隊

預好體了

我見佢育成嗰隻都297埋 其實有冇影響

佢係咁 尋晚佢喺床上都係咁心急

冇

差啲KILLER

係 我一攤上床就即刻瞓著

<3

有得協
留左體一晚輕取

對我黎講呢隊易砌D,但點會搵到隻食素/覺Q嘅宙

7COMBO必須
即係頭尾轉做愛德都係一撚樣

如果對面隻宙有食Q,得光天要7C姐

玩番阿蒙中間升4隻寵都得

直葉隊入刻龍比人封點搞 定就咁頂

打頭尾已經夠力

刻龍比人封唔會有生命危險

唔該巴打

隻隻都LOOP到陣咩

thx，我見你地講到好有吸引力咁，搞到我想換隻返黎玩下

換就咪啦

似你免費抽中咩

咪尾

我開咗個file save低你啲罪證

抽到撚下就OK
換就免

佢嚇到騰曬了

岩岩玩返, 10石抽中左雅典娜之後佢有個版面有D珠係入面係咪要轉?

嗰個係版珠嘅skin 喺砌隊嗰版度可以轉

廢柴打算跟呢隊

直葉繼直葉武裝
劾龍繼神威傘
盾用ff 賊好定 轉生光天
心直入木時轉高杉谷下三圍
駛唔駛換隻破神機

直葉 刻龍 刻龍 奧丁龍 斷龍

無呀

最後一日入到7% la 依家好激動啊

墳巴可唔可以放隻光明王繼解LOCK雙色?

Lv9 好難打

組唔組到A/B?

出左好多把劍

一隻都冇 得隊白盾同教智神
係咪放棄得

有冇手足岩用?

我都想墳巴轉

第二關用雷神覺醒破防work嗎

岩岩湊齊10石抽到第3隻白盾
有咩用

賣

留黎做代幣

有冇巴打可以帶我過醫女神

請問有冇機械noah既template?巴打們多數去邊個網搵?
或者應該去邊個no.既POST睇返

又龍q

84有啲

之後十石token

唔要比我

係咪10點完
頂住阿

11點
而且柒冠有咩好要

柒冠=人權

有無人協蟲龍關拎石?
8982 5628

台主

上得山多終於虎

近兩次1000coins都輸
我個心好撚痛

標到尾會137入到10%
差1500有冠
不過無得強求

757d, 廢到咁

可唔可以同你對調個分

推埋padw一抽又中娜...
到底做乜鳩呀....

木同暗

pad 一點都不應少

能*

副AC食撚晒正AC D運
無啦啦抽到水著龍機

仲有10分鐘
好驚跌出去

扮乜撚野

跌出去0.1 ?

正有得協

臨老先無左個貞節牌坊，無陰公

換唔換多隻ar c la好

又斷

聽晚換
1本體1武器

一個月後見

又串人

抽得‼️

開始轉珠!!

@

又少左個單丸會燃

咁易既

咩事

無體牙

-.-

急咩姐

咁星期三先 呢兩日未必得閒

又去溝女

assignment deadline+test

抄+出貓

又炸鳩我信箱=.=

佢老尾仲有兩個present

你重要搵工呢

有無人知pdc點加超覺醒

依家射到LV10

唔SET係協力

協力マルチ off

唔搵了 直接失業算

祝福你

肥佬

樓主沈迷轉珠

明王可以燒到幾多層 ？

全職轉珠

1213開始要用埋右手

中咗火明王

98我屌你老母！！

咩事...

2抽中火希同乜爵物爵。。。

想換多把都係做武器 係咪有d多餘

放咗 你仲衝唔衝

遲咗

仲有機會

都係爆石打好5好

直接送25石算

同佢打緊求搶

刷牙準備瞓= =

賣咗佢好唔好

('-')ﾉ

咁好啦 可以收皮

10石機 拉左5野都係辣殺

差幾關打完又可以放置

有無人光明王燒頭十層

打到23LV無體 聽日再戰

星期三慢慢打

有冇人協25層

我打咗三層 一齊打？

好
我定你開

你開 係咪剩係帶隻明王就ok?

係掛，我都係射上面話去到11,12lv先要轉

4402 8689

7293 4743

有無財窟字進暗魔女周回隊抄

唔緊要 前排有次用你隻明王
點知你繼左隻天地洗版

6721 8753

要拉C仲講乜野周回丫

原來加左fd
咁直接fd房入啦

睇下有無邊隻單邊屌曬

係 繼咗隻射擊諗住射寶玉

齋藤一 x 兵長
好似係

下

暗魔女要5C喎，夠技咩

屌，真係打單邊

開左

咩隊打

又轉珠

轉10字水得唔得

duck 你搵方法轉到6C就duck

有多軍票咪無所謂

我幫另一個fd清一清體先

3場換到聖誕龍

我都瞓著 唔打住啦 唔該晒

thx

終於有得補給 無晒彩色

頭先先醒起都無咁多隻6SB龍

暗魔女好幫得手

仆街6又話訓覺 打咩財窟

佢凌晨4點 TG都係秒回

我以為唔會信佢講嘢

我掛嚟R友情咋-.-
掛還掛 打還打 兩回事嚟

淨係換到1隻彩西？

一日一隻

齊隊

....

有無隊抄？

有冇片睇？

3隻110😅

仲有無阿

轉豬隊要唔要

識用一定用無天降徽章

6粒q拿

要轉珠我塞一隊yoga啦

最愛轉珠

細a中限雅

無用了 神龍都幫埋禾 正a中埋限宙

屌你老眉

捉眉狗去閹先

你上面隊野，魔女進左嘅 ？

請問這裡有沒有管理員？

點解眉狗呢D撚屌可以中新限
我咁好人就要中乜爵物爵？

唔怪得無惡KILL都夠力

因為你心地5夠我好

小號中泳裝孖妹

槍頭轉指眉清

ho‼️

今次唔幫眉清了

歐洲狗

點解堂堂一隻魔女 掉寶up唔跟埋個無天降？

唔是限雅來 放過我吧

一齊玩水雅

啱啱送果25石有啲料到

加翻條眉 多個光圈就更好

希望今朝送啲coins中到‼️

派冠未!

屌你啦

仲未有無天降章

差8粒就齊30粒！

又扮

屌 粒虹coin打完即派嘅

扮咩
我無爆石打

原來講緊石

屌我講緊換聖誕龍個coin

眉好聰明@@

仆街 伏中伏中伏

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

終於清曬2個acc體

我食雞皮的 no尾

開始唔夠體用
點算

魔法

唔撚課pad了 無錢

存咗12粒石 +50+100
就有成162 石

已經用晒個25石 救命

有9甩系身

好多乞衣

報到先

借D黎洗下

25粒石又咩黎

儲到第11甩先

點解天父條蛋散剩係保佑牙眉

想問下得1把防綁武升唔升技好?

天父個個都保佑的

唔撚答你

個技無用升黎做咩🤔

繼咗比玩龍

仆街了 諗住將隻c奶退完升做武器開圖鑑
依家玩完了

點解唔聽遲仔講？

⁉️

開圖鑑有乜用?

依家對住把升完技嘅槍哭緊了

而家係唔係仲有d怪係可以突但無超覺

開左圖艦啦 隻本體

有幾隻事但啦

sao果堆

屌我仲心諗係唔係我miss咗無睇超覺

今次真係忍唔到

可唔可以安慰我

本身抽咗兩隻c奶 諗住用嚟換防綁武
依家升咗技個隻又進撚咗無得退返
今鋪真係屙but甩了

最多咪蝕喇叭

抽多隻限囉

本身有3隻楓 諗住用2楓2c換
其他可以換嘅限都係得返1隻
無得換了

唔係咁易架白師傅

仲要進左把最垃圾
衰過銀魂隻金

3281 9875
限時滿潮八龍喚士
求執行入
想要隻野進化

吓咁快送完石嘅

港acc水龍女，日acc木龍女

打晒3抽 2隻鳩野 一隻水雷神
水著龍機肯出未

你都無黑百合抽完都無得用

12月實出返啦 我估

我估佢唔出

千萬唔好出

12月唔出遲早都會出返啦 一出即換

唔好出

係 我而家都儲緊mp等佢出

真 儲緊第4隻

買第三隻牙？

第一隻

有無大神可憐下我比粒惡killer用用

為左直葉隊買多隻奧丁龍是否不智

我屌屌屌屌屌屌屌你老母

補多1pack 終於中啦

法國真係冇腳玩
係咪最少都要黑百合x2+嵐龍？

黑百合只係將隊野由勁變無腦,無咪塞其他野落去
是Q但一隻心追都得
打裡極嘅話考慮到木皮, 草薙京最好

有冇人打潮龍攞石

想打 要咩隊

冇乜所謂嘅 有冇猶格？

有 要咩隊員？

第一關我pass俾你 你解鎖洗版殺就ok
第三關pass返俾我

宜家先中木龍女 有咩team會用佢

好似冇鎖添

Ok

玩左直葉成個禮拜
都冇用過奧丁龍

木龍女隊

6930 7114

再研究吓先 不過好多舊野合作都冇

入左

玩開幽助，返唔到轉頭

唔夠力添 我繼隻multi boost再試下？

好呀

你嗰隊最多8sb好啦 我驚招技彈起

好

覺得水著龍機唔夠力 係咪我問題
打手得孖妹同3 7c 水天

開埋孖妹都唔夠力？

6983 9697

巴打點姐

多謝carry

sorry就真 對隻鳴上太有信心 唔知佢差緊兩個橫排會唔夠力

有冇人想慳體力打拎石關

8628 8526

睇番13頁

你打到邊先 我打到10幾

岩岩課左3舊水俾心囝幫我清關拎25石

15開始

或者你想邊關開始 2563 2522

ok預埋我 咩隊

15－20求其都得喇

直葉(防毒) 刻龍(奧丁) 刻龍(奧丁) 刻龍(防毒) 心直(破吸) 直葉(直葉)

係咪咁

開

開左
2563 2522

3962 4056

屌 冇砌開執行

仲有隊 我都係岩岩玩番

add左你fd
你隊野好好J
2702 7735

佢本身都好好j

邊個巴打 game 名叫陳瀅？

9624 5542

我真名叫陳瀅

8058 8905

死臭雞

有冇最強桐狗對參考下

有冇人掛兵長/未進暗魔女可以加我好友?
想刷財窟

124168567
記得既話就會掛埋暗魔女

又有

223 440 939

added thx

唔掛正仆街

記得就會掛

added 連登有愛

102509413

我愛6清

屌 你又唔掛靈龍

我都愛

addded

你想要咪掛俾你囉

掛左

邊個叫tim

差2粒就夠30

其實執行放唔放水孖妹入隊？

靈龍繼木明王牙

好心就好似之前咁比人無限換
9ho真係好撚度縮

駁5到

掛jor啦

請教各位大神
呢隊放唔放水孖妹入隊

應該唔駛了

me, 借暗魔女個位

5放

有新一緝眉狗圖 想睇就GOOGLE IMAGES眉狗

5幾好 唔放

屌你老母！！！！！！！！！

用落手打裏雙 覺得愛德好用好多 唔知點解

又課 ON9

過完無打過了 有無手足可以幫手解釋？

又冇晒石 喊左

過到裏雙

其實唔難 我第28次就過了

大神

垃圾報紙仲玩pad

青令迫佢玩

幫手代打未

隻寶石姬會當sb+係兩個sb? 定係唔計佢係sb?

依家計2個了

代打蛋龍
1隻5蚊
10隻40蚊
100隻300蚊
量多可議

好玩

暗天超覺改直心
走高杉入孖妹可能好d

石自出？

佢會交易比你

有料

石頭我會幫你出埋
我地鋪頭賣嘅係良心

咁98無得應徵了

Mo極醒

一堆廢料

又雙9筒

光屬大奶奶

火天使好令囡

好想丁水時同咖哩

料

無了 暫時淨係派咗1粒

斬柒佢老母啦

暫時未有

逼佢比錢課到中返3隻各1先好原諒佢

朋友緊要定個幣緊要牙？

個幣

真

拎佢張信用卡，課撚到中炭止

肯定個幣

咪ff啦

唔會
一係賣返佢果隻一係比佢比錢課返
唔係就打佢老母

都好 中途中埋啲乜爵物爵拎嚟做COINS

有無人協1-25

幾撚時先送退技喇叭牙
送埋啲閪希石

有冇巴打會掛食進化素材殺手潛覺同繼進化素材殺手嘅萬聖時女
想加個好友

唔係任買咩

Is

有料❗️❗️

禾
但我唔會keep住係咁on比你用

翻譯: 加親就任用

7周年會出叉撚廚派多次，TRUST ME

我無所謂 但唔好係咁叫禾on就得

想借

躝

好 微信你

7周年執啦

真係想借一場

呢個年代仲要借隊長

發生咩樹？

冇
屌下你

Okay

有冇人想打極限3 執行隊

利申 隊野有野未滿技

想加想親

真
自給自足無煩惱

有 213066747

有冇師兄未打1-25

PUSH

米搞事

我都係C奶自己繼自己喎

c 奶好用咩

禾愛嚟換防綁武的

屌你老尾廢鳩系統
唔加埋武器化直接換

冇乜用

30個金coin 畢業

我記得銀魂同鋼練都有架
btw

抵！！！！！！！！

正身14石 1抽好吾好

覺不覺這次sao合作很垃圾

好 g chi你

唔好用 玩左幾場就無用

下個月神秘抽蛋機

屌你老母

做隊腸打完升技關無用過了 屌佢媽媽

好野來

賣撚咗了操你媽b

琴日連出3隻 嬲到del jor

咪又係裝番game

我都儲到10石 抽唔抽好

極邪惡隱世神寵刀賣
禾多多刀留

抽 禾g chi你

公廁娜進做防綁武好5好?

防綁好

唔啦 防綁武無用的 擺隻人係樹j下重好

ok 聽你講

又有道理 用嗰時先進算

屌你老母連續3下都不動明王 賣完->再抽->賣完->再抽

屌 食到氣流

刀系好野來

傻閪

等睇個個都食到氣流

慘呀你地

頂 我都中咗呢隻

食到呢個氣流‼️

中左！！！

j都唔j公廁娜啦 你傻架

桐狗咁組好唔好 冇濃姬諗唔到有咩減傷盾好用

新暗天使

咁多張圖得98個張係真

屌你牙

請問邊位巴打id 叫椎名ましろ？

屌出極醒miru

邊隻？唔係幾搵到

最新個隻 暗火

未出

冇依隻

中左！

食到氣流！！！

禾刀諗緊貼5貼呢張

我諗緊貼5貼呢張

眉狗.JPG

彩龍>>>水魔女

98屌雞.GIF

彩龍有得換 水魔女冇

你有齊啦扮乜鳩

繼續求借

掛返了

咩都有

重課狗

多謝鳩白

又尾98

火天好靚

依家邊度有得打撒旦?

4隻都唔夠用 要整多幾隻

百花

點解火天好j咁多
完全唔同style

二人協天魔有

即刻左右手開工

又要扑暈自己一個禮拜等新料

新手留名

你個bot壞咗

Wa diu

嘩屌

天父‼️

199,518,454 招桐狗 friend

有冇人可以陪打一場八龍喚士拎石

如何快速獲得呢五隻野。。
想轉生呢隻野唻做晶石進其他野。。

新手光果關

用padr換水曜打5場 樂似係

邊撚個天父

My天父

一體換三隻，好抵屌

IS大介

新手冇人理

我明

冇fd 有冇大神可以carry 1-25關拎石

padr 新個2隻30000$ 勁定廢?

有無講過2隻暗魔女個掉寶會唔會再高d

等大神試

試左2場 4銅1銀

🤔

一隻已經層層5coin

跌銅你幫我食曬佢

你就想
岩岩得4個昨！！！！！！

黑百合難民

銅好失禮你牙
積少成多

重課狗洗唔洗咁串

乜有人冇黑百合？

成日狙擊你果個

佢弱智

係囉
串到我呢到無課一棟都無

唔洗扮無課

黑飽就有你份

98 真人靚唔靚仔

想溝我？

系

13層遇光神媽比人封寵再封技點算

應該幾型

有愛滋 好污糟架

封寵咪解囉

換黑百合

梳。。。 睇漏眼
無船長唔知咁勁

黑百合同佢都MISS左

有計了

講黎聽下

唔玩PAD

仆街又幾聰明🤔

THX!

公廁鄉裝兩把

好多銅Coins呀

我手機突然彈咗通知叫我跟隨你twitter

Del咗啲舊人 招下fd子199,518,454
依家掛緊暗魔女

又del我

正常

del埋我

唔好扮啦 Old seafood都唔加我依啲新人嘅

過氣左幾多年？

好玩唔玩玩菊花

癡撚線公司 又屈我係老屎忽

5搶了

眉清請搶1001

眉狗1001

遲god隻泳雙子冇咗

.